會唔會捐錢/助養第三世界小朋友

屌你老母捐個condom就有
都已經咁窮, 仲生乜柒

想叫佢地移民過黎同我一齊住

自己都養唔掂仲叫人捐錢
十幾年前我咬住支雪條夠膽死有條八婆走黎同我講非洲細路都想食雪條
咁係咪想我成碌塞入去啊

好撚老實, 係果度出世不如restart 好撚過

曾經助養過一年，但諗諗下覺得自己on9就冇再捐

你被nigga中出有左養唔掂點解要我俾錢幫你養？

你日日屌西屌得咁開心 live又無得睇
要我送錢比你？

捐都算
中間被人抽左幾多% 養班肥豬唔通你又知咩

每100 起馬有90 都係比香港班人行政費用

非洲班友唔窮 香港班友邊會發達

非洲有網吧
仲捐？

想食第三世界親手做既蚊餅

捐100 有95俾人持左去叫雞
唔再捐了

想奶好耐

MachineGunJacky
3 years ago
Mom, what's for dinner?
Malaria!

TROLL
2 years ago
They're eating that while there's a perfectly fine chicken walking around?

人地晚晚扑野扑天光，點解副產品就要人養？

助養防老